全連登最高質笑話 (唔笑即切柒)

首先，要跟住做d 步驟先

喺右手邊度噤個 lockscreen 制
等十秒先入返黎呢個post

準備好？

OK, 歡迎返黎

啱先見唔見到...

你自己個樣呀
如果見到你自己咁大個笑話都唔笑就去切柒吧啦

切柒未？

Ok喎

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

你想自己黎定我幫你？

笑ed

我無柒切，借住你個條黎切住先ok?

原來你一早切咗啦

推到樓主比人屌爆

⋯

膠刀費事比

但我嗰制喺頂

我寧願切柒 你依個笑話係幾好笑
但你依個笑話講既笑話就爛到戇鳩

0/10

好撚低汁 睇留言反而仲笑到出嚟

幾靚女 就算唔笑都無得切

樓主fail

切柒直播PLZ

幫你準備定cam 又點話